勇武文藝青年又係時事台開無關既post

條友唔係第一次

係高登咁做都會ban3日
唔知呢度點做

如果你知admin係親邊個黨
你應該就唔會開post

識話人唔識話自己

樓主正契弟 睇下你自己開過乜
林祖舜條柒頭搞高登咁耐就衰咁耐

咁成個波台嘅人都要bam了

我開1個 你開十個呢，

我殺左一個人 佢殺左10個 點解要拉埋我
好心你啦 咁大個人仲講啲咁嘅嘢 何況我開大部份都喺政事台 你就開晒係時事台

你講乜鳩？我咩台都有開

同埋你都類比錯誤啦 殺人同開post點拉埋一齊

啱啱幫你手推一推講高登個post, 即刻喺時事台出現
投訴成立嘅後果係bam 即係死刑 夠唔夠嚴重？

我係講緊 紅登多次開錯台係要bam 3日
想知道依度係點姐

你推舊post 日日撩交MOn高登嗌拖低質素

咪叫admin ban我囉
好似你條廢青咁 咁驚冇左個acc發哂神經je

撚夠狗啦 等我開估啦

政事台係12月5日開架

根本我地兩個都冇開錯區 多謝你提供娛樂

連咁基本嘅嘢都唔知 仲好意思屈人高登打手？

咪撚自high啦你條柒頭
我唔會同你打泥漿摔角
睇你幾時又比人圍屌過啦

大家咁話啦

樓主借位一用，我唔係任何政黨/政客支持者，唔撚明有個政事台開咗比各路人馬發表高見宣傳，係要唔用，老閪post嚟時事台係乜撚嘢心態? 面皮幾尺厚，屌極都係咁，只係麻撚煩咗admin做多啲嘢，攪咁撚多嘢一樣唔會有人睇，要睇嘅自然會去政事台，唔該各路人馬遵守規則，唔好麻煩admin,幫幫手

隨便講
我同你意見一樣
因為勇文青開呢d post 仲要一副:你吹撚漲咁既心態
E.g.:四大邪教個post 死撐同時事有關係
人地質疑佢就仲詭辯 推其他舊post
我唔知佢係咪同依度admin好熟啦 打橫行咁

Admin應該係時候試下ban3日 d人

呢個係你個人意見，連尼住根本冇講過時事台唔可以有政治野，只係開多咗個政事台。
我開post 10個有九個正評遠超負評，入面亦好人話我開錯台。

平時唔多見你上時事台，見你又去其他台開炒賣Post，冇乜說服力喎

咁叫admin講清楚規舉，我理解係涉及政黨事務，個人政見，冇新聞報導嘅就應該去政事台，同我開乜嘢post開去邊個台冇關，如果唔使對台嚟開分台為乜?開去娛樂台啦不而，唔該唔好咁撚厚面皮，至於你哋乜嘢政黨支持者，乜嘢政治主張冇所謂，開去政事台，論壇唔係各政黨嘅，有地方比你哋發表偉論

Support
高登廢係因為admin隨意ban人
一陣ban人3日 因為錯台
有時又唔ban

叫依度admin講清楚好
如果係覺得勇武文青咁係冇問題 我同你咪收皮

公平起見 兩個永久ban